# csv_conversion
 csvファイルのデータを適した形式に変換するpythonコードを作成しました
 形式：
 半角カナ⇒全角
 全角数字⇒半角数字
 全角アルファベット⇒半角アルファベット（大文字小文字はそのまま）
 この形式になるように作成しました
# DEMO

返還前データ 
商品コード	商品名	品種コード	品種名
0	1001	ｱﾒｰｼﾞｭPﾀﾝｸ(GDT-M180PM)ｵﾌﾎﾜｲﾄ★	ＲＧＢ５５５	ＲＧＢ11
1	1002	ｱﾒｰｼﾞｭPﾀﾝｸ左ﾊﾝﾄﾞﾙ(GDT-M180PMA)ｵﾌﾎﾜｲﾄ★	NaN	ＲＧＢ11
2	1003	ｱﾒｰｼﾞｭPﾀﾝｸ(GDT-M180PM-ESM)ｵﾌﾎﾜｲﾄ★	ＲＧＢ５５６	ＲＧＢ11
3	1004	ｱﾒｰｼﾞｭVPﾀﾝｸ(DT-V180MU)ｵﾌﾎﾜｲﾄ★	ＲＧＢ５５６	ＲＧＢ11 

返還後データ 
商品コード	商品名	品種コード	品種名
0	1001	アメージュPタンク(GDT-M180PM)オフホワイト★	RGB555	RGB11
1	1002	アメージュPタンク左ハンドル(GDT-M180PMA)オフホワイト★	NaN	RGB11
2	1003	アメージュPタンク(GDT-M180PM-ESM)オフホワイト★	RGB556	RGB11
3	1004	アメージュVPタンク(DT-V180MU)オフホワイト★	RGB556	RGB11
# Requirement
* Python 3.8.5
# Usage
import するcsvファイルのパスを指定すればimportされ、変換することができる
書き出しcsvファイル名がafter.csvとなっているので、必要あればここを変更してください
# Note
書き出しcsvファイル名がafter.csvとなっているので、必要あればここを変更してください
# Author
作成情報を列挙する
* 高橋柊人
* 株式会社AIoT
* E-mail shutoushu@gmail.com